情侶應該一齊左幾耐先可以搞野?

我覺得一個月就可以了

Friend前性行為

識前性行爲

一個月咁耐

第一次約出街